其實正常人幾多歲就有拖拍？

20幾歲人仲係a0係咪唔正常

You

冇ar得異性朋友，但又未去到好熟

呢個提議幾好喔，但點解你會覺得我性格好

連登冇正常人，你唔會係度搵到答案

無話正唔正常嘅
有啲人追求寧缺勿濫
有啲就對的時間對的人
睇自己係邊種

留tg，一定搵到

19左右

16

廿幾係指幾多先
廿三又係廿幾，廿九又係廿幾

略略起過底
上年講過自己廿一歲，唔知生左日未

今年２１就快２２